委內瑞拉反對派自組政府 非暴力抗爭的良好示範〈蕭若元：海外蕭析〉

非暴力抗爭

委內瑞拉人：燒山我屌你老母呀

好人好姐聽腦燒

妖

變左腦燒

sock撚左

佢活係平行世界

非暴力

今日又死幾件

佢係咪有病

好想燒山多D評論世界大事

屌你老味條撚樣真係弱撚智